啱啱有隻雀仔學飛。。（圖）

識望鏡頭

佢阿媽係咁揾佢

我想食燒乳鴿

有人收留了

好打耳啊

叫我？

好QQ牙

又係gel頭

大個會好型